求奇蛋物語、死亡遊行同類型動漫

想搵啲對人性刻畫得細膩嘅動漫，唔一定係人性本惡/善，而係人會因為唔同際遇、環境、價值觀而有唔同決定。

奇蛋物語
死亡遊行
ID: Invaded
彌留之國的愛麗絲
煉獄之業

仲想搵更多

刀劍神域

來自新世界
人類衰退之後

暫時係呢兩套比到好深印象我

基魔：持住自己係最強新人類就不停也咩囉
亞斯蘭：因為同基魔係朋友所以整死隊友
飛鳥真：死全家所以屌晒全部人老母
粉紅女妖：有身份所以可以無視現實

唔同背景，唔同決定

端狗躝

巨人

手機俠

端、史、怪三個PR分身

乜都PR，你仲惡過基魔